老實講，都唔知加唔加貨好

有時寧願股災或者大回調，再掃貨

依家又升返，危危地，都唔知加唔加貨好

利申：上星期有執少少平貨，但諗住分注所以唔算多

大家今晚加貨定點好？

加貨，準備上火箭
今晚只係逃生門，睇定d先

落hedge驚閪

即係點？同時入埋sqqq對沖？

升就追 跌就沽 太易玩了

加貨，準備上火箭

驚就咪撚買
買左唔升又開po叫春好撚煩

冇得加
已經全倉workhorse call
俄羅斯練膽大法

係咪應該學沉大師咁

做淡友既話，就做到底

幾多都加 依家求其買一隻都升
即刻嚟個panic buy

轉勢啦 成倉cash準備入

你唔係真係信連登仔咩3年熊巿下

係加就加GME
加其他等死

到佢真係跌你又唔敢買架啦

14000點確認升勢先買

冇左張大contract都夠膽call

牛市股神退場 幾大都加
牛市就係係懷疑中成長

熊市加貨？
沽貨啦

1.9萬億之後仲有咩炒？利好出盡就係利空

俾你知道既話 世界仲有窮人咩

任何時候你都唔會知依一刻係唔係底。